拜登批普京干預美國大選 俄羅斯召回駐美大使

（中央社莫斯科17日綜合外電報導）美國總統拜登稱俄羅斯總統蒲亭將為干預美國大選「付出代價」後，俄國政府今天將駐美國大使召回莫斯科，以商議俄美未來關係。

....

俄國則稱相關指控毫無根據。

俄羅斯外交部透過聲明表示，已將駐美大使安托諾夫（Anatoly Antonov）召回莫斯科，以討論俄美關係的未來。

聲明並指出，這項行動目的在於確保雙邊關係不會無可挽回地惡化。

拜登17日接受「美國廣播公司新聞網」（ABC News ）訪問時還說，他同意蒲亭是個「劊子手」，對政敵冷酷無情。

....

（譯者：楊昭彥）

萬能稻草人: 俄佬

拜登會唔會UP鳩錯蘇聯總統

Russia is just a scapegoat!

Talk and distracting action

又嚟russia hoax

乜都入俄佬數
大大個習翠翠擺明車馬就當睇唔到

民主黨一向最鍾意搞俄佬,口頭上話中國但背後同中國friend.

普京：屌尼滷味，都白白地既

翠大大幫佢出術喎
點會篤自己大佬灰啊

好老實講，拜登係得益自中共干擾選舉